[提前打底] 大家要對817 818 中共臥底可能嘅行動有所準備

之前已經有巴打開左post 講中共好大機會會利用恐怖主義呢點，出特務混入示威者，然後作出攻擊行為造成人命傷亡，令到自己出師有名用武警甚至解放軍鎮壓，同時令示威者失去道德光環，得唔到外國支持。

專家警告：中共暗殺自己友，嫁禍對方，以極端抹黑瓦解敵方力量

而家美國舉國朝野都支持香港民主運動，於我方而言無疑形勢大好，但係若然中共成功玩到臥底戰術，將我地抹黑成恐怖分子，呢個大好形勢就會瞬間破滅，等緊我地嘅係軍管同集中營！要阻止中共嘅暗黑兵法，除左大家要和理非，不衝擊，同埋勸服拉走情緒激動意欲作攻擊性行為嘅人（甚至係團伙）之外，我建議大家齊齊預測定中共特務可能會做嘅野，等大家心入面有個譜，知道有啲咩事大家係要警惕，防範，同阻止之餘，亦都可以借此向國際社會宣明示威者絕對唔會做，只有中共特務或者黑警臥底先會做嘅事，咁嘅話即使不幸事件真係發生，世界各國都會考慮到中共滲入示威嘅可能

1. 針對警察/警察家屬嘅攻擊。
已經有好多post 講過中共特務可能會扮示威者去攻擊甚至殺害警察或者警察家屬，大家切忌同popo 正面衝突，唔好圍警署/紀律部隊宿舍，早前亦已有戰略post 分析左圍狗屋嘅弊處

2. 針對平民嘅攻擊。
A. 中共特務可能會模仿721元朗黑幫，營造示威者無差別攻擊平民嘅場面，秒速將示威標籤為恐怖襲擊
B. 中共特務可能會攻擊或破壞商鋪/民居
C. 中共特務可能會縱火。呢點黎講817土瓜灣係高危，皆因土瓜灣道同馬頭角道十三街舊樓林立，而且好多都係可以自出自入，令到可疑人物可以好易做野。

另外，大家可以同各大外國領事館聯絡，或者喺外國政要/媒體嘅twitter/fb留言，說明中共/港共滲入嘅可能，同埋請求領事團派觀察員落場保護同監察817同818嘅示威

光復香港，時代革命
因果由國，容港治己

818，全港人要一齊贏！
呢日要終極和理非，同埋好好保護身邊戰友。
香港人，加油！

推

P 牌仔推唔到post,麻煩各位巴打推post

push

或者咁講，其實佢要做你，佢搵曬演員扮曬黑幫同平民都仲得，真係防不勝防
所以有戒備心態，以不變應萬變算啦
有咩大事發生都好(例如殺狗)，唔理係自己人定對方做既，責任一概都由中共特務承擔，我相信美國唔會再犯上當初對國民黨停止援助既錯誤

提高警覺
有機會有除以上外其他可能行動，出大家不意，諗到嘅可以提出來

[818]對家一定有陰招，大家小心！

我地係保護和理非既818和理非

撳住啲衝動嘅人
要有共識聽日係和理非集會
捉到大陸仔或者公安唔好打
用索帶綁住放馬路邊暴曬

聽日係紅土

818 蕭生話 見到有人動武就勸下佢. 如果唔聽就行開.

[文宣] 杯葛花木蘭 寫咗封信比Disney 同我炸爆佢

呢D野其實真係點擔心都冇用, 佢係要做既話係阻唔到, 唯有係現場隨機應變, 同埋叫多D人出黎就越可以降低佢地既影響

有多啲警戒心都好嘅，始終我地在明，人地在暗

我地大家要終極和理非！！！
同哂所有領事館講定先

推 818要小心

'If not us, WHO?
If not now, WHEN?'

RIGHT THE WRONG, FREE HONG KONG

817宋皇臺
818維園

試問誰還未發聲
都捨我其誰衛我城
天生有權還有心可作主
誰要認命噤聲

Be Water